如果有一日pornhub同twitter 從良刪除曬所有色情內容會有咩後果？？

反正網上大把色情內容，少一兩個唔少啦

Pornhub冇porn成個網淨返啲咩？

變印度

hub

世界末日

性犯罪提高50%

轉型同連登睇齊—————純文字討論區

個個上tumblr

Pornhub已經開始搶tumblr客

有打機片嫁

全民睇返thisav